做唔到就咪應承啦

係呀話撚緊你dllm
有乜野係做撚到架

aggjk

分手啦

咁我點知 你成日下下都要求咁高